大家唔係仲忍？

速龍上左 催淚彈用埋 槍都用埋點解大家仲可以甘理性

就連扔垃圾落都聽到人話唔好扔

大佬佢地放得出已經證明佢地當我地係暴徒
甘我地仲甘斯文做咩？

反擊啦!!

佢地人又唔多頂多幾10人
只要前排有裝備同心理準備頂，中後排有backup撐着再用鐵馬推其實可以推返轉頭

endgame la香港人

push

推

Push

你喺邊

啱啱喺龍和道而家退咗

準備緊一陣再上